有冇人試伏

好似好平,
但唔知真假,
到貨俾錢.

GAMING=支那行業
所謂既職業選手用撚完二手貨 ,剩係佢地既手汗都底屌啦

10000% 假

唔洗睇 你刪左個尾就會係404
然後你去check下邊個 買個domain name就會發現
Registrant Name: gueijuan xu
依個名 去google下
完~

明哂, 謝謝

咁都比我落到單, 我驚D咩

仆街,見到試伏又諗起未來